食切雞飯，啲飯好多碎骨，係咩原因

最重要，係咪死症冇得改善？

師父功夫差

人地食剩啲切雞飯倒埋一齊畀你

刀唔夠利

一睇到你咁問就知你唔識食。
好食既切雞飯一定係要多碎骨！
經驗有番咁上下既師父先識係切雞既時候用陰力去震碎啲雞骨，令雞骨入面既精華流入雞肉同白飯入面，食落成件事根本就同一般無碎骨既切雞飯唔撚同！
所以如果你有機會見到識食既人，佢地一定係叫「切雞飯多碎骨！」。而你有幸食到多碎骨既切雞飯，就代表間燒味店有番咁上下水準，所以下次唔好問點解碟切雞飯咁多碎骨，要問就問自己點解有一碟完美既切雞飯擺係面前，你都唔識欣賞。

on9

師父用咗內功你都唔識欣賞

碎骨係半桶水，仲差過唔碎。
真師父係陰力化骨綿掌，骨肉飯合而為一。

肉即是骨，骨即是肉，肉不異骨，骨不異肉；不生不熟，不垢不淨，不增不減。

可能隻雞生前受左內傷

傻仔,明知呢D飯易有碎骨又食

利申:食開豬脷/叉燒/乳豬飯

叉燒熏蹄飯加薑蓉最正